記者朋友唔好再叫黑警做阿 sir 得唔得？

阿Sir 係佢地自己內部叫，
一唔係就封撚左爵先叫Sir，班差佬幾時封左爵？
點解你地要自貶身價？
我真係聽到好辛苦
﹕「阿Sir！ 阿Sir！ 阿Sir！」

叫差佬 / 差人啦。成個記者會好似啲差佬高高在上，答你問題係皇恩浩蕩咁

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

有道理播

呢位差人！

"Sir" has been increasingly used also as a respectful way to address any commoners of a superior social status or military rank. Equivalent terms of address for women are Madam (shortened "Ma'am"), in addition to social honorifics such as Mr, Mrs and Miss.

記者自認Social Status低過警察

聽到人叫警察呀sir真係難聽過粗口

直接叫警員咪得囉

直接讀尻佢number

事實好撚多人邊屌邊去應考

都好得濟叫差人好啲